發現到原來吸塵機可以好輕易咁殺蚊

電蚊拍都要掂到先死，仲要有一定危險性，但吸塵機只要喺附近就會吸到入去，吸力足以殺死隻蚊，仲要唔洗驚危險

狡猾吸血鬼！聰明哥「吸塵器猛烈一吸」神招滅蚊 網刷讚：真D好用
2020年02月27日 14:16
▲蚊子嗡嗡作響，超討厭！（示意圖／取自免費圖庫Pixabay）

網搜小組／劉維榛報導

最近天氣冷到嫑嫑的，然而蚊子卻不減反增！一名男網友分享，若想滅除天花板的蚊子，只要拿出吸塵器一吸，快又輕鬆，讓蚊子無處可逃。掀起大批網友讚爆，「蚊子幾乎躲不掉」。

一名男網友在PTT抱怨，家裡冒出一堆惱人的蚊子，儘管開啟電蚊香驅除不少吸血鬼，但偶而仍有漏網之魚，停留在天花板上，虎視眈眈他的肉體，「用書打不到還很吵，打到了又一攤血很噁心！」

好奇心驅使下，原PO拿起萬用的吸塵器一吸，過真省時又省力，「發現直接拿無線吸塵器把牠吸進去最快」，再也不必與蚊子上演你飛我打的戲碼，「請問有人也這樣打蚊子嗎？」

實用文上線後，釣出不少網友笑稱「有人拿來吸蟑螂」、「有，常用吸塵器吸，幾乎躲不掉」、「我之前真的有吸蚊子過，剛進去他還會在裡面飛，但是隔天就死了」、「有，我家也是，長管的吸塵器超級方便啊啊啊」。

op